應承我，9月1繼續見好唔好

唔理勇武手足打算做乜都唔割，但我好想喺機場可以繼續見返大家一定要小心

by一個垃圾和理非

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

promised

機場見！

［831係開始］叫人end game就係中共鬼！！記住梁天琦既提醒：懇請你們不要被仇恨支配自己

【新冷戰】緊急法 -> 機場塞停 -> 美軍派艦撒僑

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

push

推

831的確係最後一戰
不過只係8月既最後一戰

啱

去港島玩pokemon go